渣車唔開著 sport mode，渣黎把撚 ？？？

得罪講句，
渣車唔開著 sport mode ，
你架車根本冇靈魂
速度感、操控性、粗獷嘅引擎聲，樣樣冇
我都唔知你買架車黎把撚

最濕鳩係有d 人仲會開著個 eco mode
我屌你老尾咩，笑撚左
咁注重環保就好心搭公共交通工具
省乜撚油姐，環乜撚野保姐
由你買車果一刻已經錯撚咗

呢個年頭真係冇乜邊個知道渣車既意義 。。。

冇用

真

渣車不開sport mode的意義

睇你咩車 gla 開唔開都一撚樣

大佬彪做乜開咁撚多個post ?

今日星期六放假得閒

揸車唔揸到380km咁揸黎做乜
不如去行路?

不嬲都波波盡

呢樣又真，整咁多嘢原來都係行ECO,條路都係得100

行兩下就要break

好老實 你唔踩到地板油都咪撚同人講你揸車
踩單車算鳩數喇

I paid for the whole speedometer
I'm gonna use the whole speedometer

一路長開sport plus, 再加3度, 拎返應有嘅感覺

係

洗撚開咩 入左v power eco mode都贏法拉利九條街

晒油
要俾油錢

岩聽呀ching

真..
每次一入S波, 部車充滿power

棍波表示1波斷油足夠停牌

得罪講句
唔玩棍波 完全冇意思
電動車全部都係垃圾

離撚晒題